Be fluid - retreat fm Shun Tak

Be quick water and retreat from Sheung Wan . Give K9 no excuse to arrest anyone tonite Lets fight another day.